唔開會係咪d狗想休息

？
定想整理資料拉人？
定唔夠人錄口工